公務員secrets: 民安隊及便衣警員隔離營爆衝突

公務員secrets
5 hrs ·

今天民安隊入八鄉少年警訊中心準備開設隔離營的前期工作,一個大年紀隊員疑似行錯路,入左POPO的辦公室走廊.
之後有件無委任證便衣POPO兇神惡殺衝出來,喝斥該名隊員:[依度你入來GA],當時該位隊員已被其嚇得轉身就走後退入其他隊員身後,便衣POPO追出更大聲喝斥佢:[同我躝番出來,身份證,同我除口罩,叫咩名~]
期間有民安隊同事勸交,更被便衣POPO指罵搞事及衝上前推撞,其後該名POPO被身邊同類帶走
提交時間：2020/3/23 下午7:34

狗係鍾意衝出嚟吠

民安隊！反抗！

發覺班差佬好憎其他紀律部隊

休班黑警在紀律部隊宿舍罵休班消防員！

無槍得一隻就打撚柒佢啦咁多人
不過民安隊好似藍

佢地都明自己賤過地底泥，先會少少野都咁大反應

係啊，講緊你啊mon post狗

抵撚死

民安隊唔集體請辭就真係on9
高風險工作仲要俾狗恰又唔係收得多

民安隊集體離場啦
啲隊長點做架，自己隊員俾人踩到上心口

今舖我撐黑警呀 police state 唔係police 話事 仲有邊個以下犯上

民記老屎忽咁藍都比狗屌

點解唔入得？ 蛇王定做啲唔見得光既野？
Btw民安隊其實有冇錢收

呢單野一定要煲撚大佢

政府最怕香港嘅紀律部隊分化 唔團結

好似$1000一日

唔關事紀律部隊事
班差佬同黑社會冇咩分別
唔係自己人就係敵人
喺佢地眼中除左狗之外都係敵人

多數賭錢
冇咩特別

2020年2月25日 · 他大嘆，民安隊所謂的「人工」 只是津貼，隊員一個小時大約得44.8元，長官亦只得約92元，前線隊員只是為香港而自願冒險當「 抗疫更」

Popo 會睇得起佢地咩

2020年2月25日 · 他大嘆，民安隊所謂的「人工」 只是津貼，隊員一個小時大約得44.8元，長官亦只得約92元，前線隊員只是為香港而自願冒險當「 抗疫更」

低等物種

係警隊入面 同聲同氣既狗先係自己人

你估喺大型集會緊？想轉頭拉多你幾條罪，搜屋搞埋你全家？

而家變曬成班傻仔

所以你睇到屌狗 同精神傷害既威力

係其他工作同一般情況 d 狗情緒不受控 你估下對佢d 社交同屋企人果陣會有幾爆

我對紀律部隊無咩期望

嗰班雜差不嬲都最撚惡

「我今個月又袋十萬啦」

垃圾黑警

影衰阮民安

屌佢過街老鼠即刻發癲

以為係更衣室

民安隊幾藍都係普通人
但黑警係武裝恐怖分子
點鬥
事後成班黑警嚟捉你民安埋一邊
揼你一鑊都做得出啦
只要屈民安有人係黃絲
黑警係做乜犯法嘢都無後果

屌狗唔係無用
大家睇到d 狗情緒有幾失控
有唔少狗都有情緒病 所以知道佢會點對佢地d 屋企人

係要搞到自己神憎鬼厭

推

拉隊走啦
俾啲尊嚴自己

民安隊好藍有冇source
藍就由佢啦

民安隊啲人爭住去隔離營
成千銀一晚 入去訓
一出更俾人報哂

之前仲要內哄 話有個大粒自己霸哂啲更

一班垃圾爛仔，有人唔做去做狗，做港共的私兵

曱甴強: 我了解係冇衝突

粗身大世都咁好火

兩班垃圾

民安隊大把黃 係最高果幾粒係藍
自己google下 反送中果陣貼晒d隊員證出黎支持抗爭者
721幾多民安隊想換件制服去元朗保護市民

班狗依家十足十皇軍咁,大家睇路啦

叫佢地含撚啦咁垃圾

popo 唔道歉, 就拉隊走人

垃圾

分緊粉

民安隊依d垃圾組織賤過狗正常啦

唔反抗怪邊個？
仲要自願入隔離營送死

最低級$44.8 一個鐘，夠8個鐘送多$103
而家去做呢啲檢疫中心+$400
真係成千蚊日架，不過都係抵死，自己申請比狗屌

民安隊唔係返工
其實可以除時quit

咁都唔走
自願入去受氣
抵撚死

叫人躝返出去，真係當係狗

狗咬狗

可以比市民睇到d 狗 情緒有幾不受控
對屋企人同朋友都會同果單野一樣 一有唔順意就屌9朋友 屋企人 你估下佢地關係會點

點解要做黑警?
巴閉law 威law 有特權law
我唔妥你 可以拉鳩你
我唔鐘意你 可以姦咗你條女
o靚仔你啤咩呀 依家屈鳩你襲警啊
衝擊我
衝擊我丫 衝丫
你衝我 我打你 點呀
你見過謝振中未,你見過鄧炳強未呀
你話鄧炳強係你偶像丫ma 你見過鄧炳強未
毅進揸fit人丫ma 好巴閉呀 ?
你知唔知佢就來俾人清算
你知唔知佢親眼睇住佢部水炮車俾人屌， 佢屌唔到
你知唔知毅進仔諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做毅進仔
佢唔想做黑警
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有部水炮車 我都有
其實 有冇夢想 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 做得黑警 無得返轉頭ga

求其啦無人想知

話你呀 望 mon post 狗 你都係狗黎咋

差咩佬吖 狗就狗

入面好多後生藍

同支那人真係好似周圍咬周圍吠

對黑警無禮, 建議將現場所有民安隊員當場集體槍決

做晒班狗嘅職責又冇狗咁好福利仲要比佢地睇唔起 係我就唔忍唔做算數

執法者喎
香港比哩班人執法 唔倒退都對香港唔住啦

識人民安隊入得營做既都唔黃

抵撚死啦

$95x, 大約一千一日，但要同狗夾日子

應該唔係

咁等錢使

咁你民安隊又係on 9，一開始冇裝備冇權，錢又少，都要封隔離營，除左on 9藍屍真係搵條尻做

狗咬狗?

本身藍都比狗呼呼喝喝都變黃

八百幾﹐未夠一千

便衣都咁惡？比人圍個陣係咪又跪係到講對唔住？

藍比狗屌都係藍
會認為自己錯

所以唔好批鬥黄 企係自己邊就撐啦

狗咬狗骨，無可疑

有幾多哩d case丫
唔好ff啦

同意，幫藍絲搵番邏輯

事實

屌你
和警和呢排惡到自己人都屌

根本維持社會秩序民安隊就足夠
其他調查權力就分配比各紀律部隊+律政司獨立分拆做檢察部

可能有巴絲唔啱睇 但佢地講得好啱
班黑社會曬馬會個個問古惑仔
你係咪真心撐大佬？！企係度就得架啦
6：30開始睇

班藍豬唔知幾時先明白到喺警甴眼中只有鄧小強，藍只係高黃半級左右

: 民安隊係唔抵可憐

老的藍撚到黑

姐係黑社會兩個字頭互屌

Push

幾好

點解無人屌popo
反而個個都去話民安隊抵死
去助長popo就係惡晒嘅風氣

前線好黃 ....

連登仔:XX前線篤尿就黃
你哋幾時先識得拉一派打一派

要叫佢地做強姦犯

當日消防都屌鳩黑警
民安隊

民安佬都搞？！
執幾舊肺炎屎掉入佢個曱甴屋都咪話唔和味

邊會有人屈佢地係黃不嬲都話佢地藍底

咩地方都有藍有黃架啦 邊有得咁分

除口罩？咁咪追住你黎咳

成個紀律部隊最廢係佢地
自卑係咁啦

民安隊，龜縮

佢意思係班狗求鳩奇都可以做鳩佢啊

民安隊比警察鬧係人之常情，警察比民安隊做多幾多野，淺藍先會做民安隊

市民最憎係黑警，對其他紀律部隊會尊重 佢地咪唔抵得囉， 連食環風頭都俾黑警吸哂

威喇，一於等你班00後帶

邊忽似差佬，點睇都似樓下mk古惑仔
尤其嗰件死肥嘢人形豬都做到差佬？？！ 唔係吖嘩

認同民安隊好多後生藍有咩問題呀？

係咪連登嘅留言同意完「好多後生藍」之後，入面啲黃嘅就會唔係黃呀？

－哎呀，如果我屌之前新聞個「德信中學藍教師」，或者我講「香港都幾多藍教師」，係咪其他黃教師、教育界就會唔支持我呀？
－我又屌香港好多藍偽人，黃藝人就會反對我？

喂，你呢位triggered嘅民安仔，閱讀理解唔合格係咪呢？
而家呢版都冇人講緊「篤尿就黃」，你自己就喺度腦補，撈撚埋一齊講拉一派打一派，玩綑綁？

建議你讀好啲書先衝出嚟

咪除口罩咳兩聲俾佢聽囉

民安隊啲高層又藍，後生個班又藍，搵個綠既都難

咁我而家講喇喎：「香港好多藍餐廳」

嚟啦，孔乙己快啲出嚟獻醜，話我唔識「拉一派打一派」、再滑坡綁架我「餐廳前線篤尿就黃」

九唔撚搭八

瘋了,都瘋了

做十個鐘只得$448，走啦⋯⋯on9，

今日既民安隊、童軍，仲係之前港英政府既民安隊、童軍？

聯合次要敵人 打擊主要敵人唔好咩

因為班狗係最冇紀律嘅，而且班狗都知道全香港人都睇唔起佢哋，都好想佢哋死，由都好想佢哋全家死，所以佢哋咪咁憎其他人囉！
即係簡單啲講句，崩口人先既崩口碗㗎嘛！

民安隊藍我都respect $40一個鐘真係幫人
做7仔都高過佢

唔同品種嘅狗嘈，樓主po嚟把能咩？

黑社會會大佬喎
緊係惡晒

通常入面做得嘅後生藍 多數喺準備轉去做狗

非法集結

做政府工
有公事上要同班狗聯絡
打電話去狗屋
佢好似審犯咁問你野
其他部門都唔會咁

你咁覆即係根本聽唔明我講緊咩

為左1000蚊，做狗既狗。

證明星期日打人果班就係秘密狗賊

民安隊大把黃

往死裡打？

之後呢 又小事化無?

比我個回覆激到發晒癲嘅傻仔都好多

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

精神病人

Popo 唔死都無撚用

1.) 越無地位既狗，越鍾意踩低人等自己有自信

2.) 知道自己臭過坑渠，與世界為敵，就先發制人對付他人

3.) 燥狂症應該係黑警職業病之一，估計未來好多家庭慘劇分屍支解，死者都係嚟自黑警家庭

屌真係最撚憎見到啲咩「xx前線好黃」嘅諷刺
一班人入面緊有黃有藍有港豬㗎啦，啲兒登仔遇着個藍嘅就成撚日用呢句去完全否定晒有黃嘅存在
屌佢真係藍嘅比例多先用呢句啦嘛，係唔撚係都用真係好撚煩

狗 始終都係一隻狗

好似d係街比人撞到少少就發曬癲既社會垃圾
黑社會邊會因為廁所發火
咁一日咪好唔得閒

邊算衝突

明明係民安隊比癲狗咬

民安隊，抵L死lo

呢串回覆都無否定過有黃嘅存在，你比條友捆綁咗啦

屌我係講緊有啲人係唔係都講呢句，唔係淨係呢個

狗咬狗姐，民安隊咪一樣係仆街

因為自卑到自大 所以睇唔起人 要周圍吠
要係你開佢波之前 先吠到你無聲出

毅進仔的水平是這樣的，加上上頭支持，已經失控

衰過黑社會
成班毅進狗

今日仲入去隔離營班民安隊。黃嘅唔會幫政府做死士
班藍絲俾自己偶像當狗屌

JPC啲狗咁撚惡架咩。

佢喺度玩過份演繹就令到你哋覺得呢個post都有

班狗吠撚夠未

警狗依啲特權階級 真係大撚曬

民安隊賤過地底泥

屌我都話係有啲人係唔撚係都講呢句，你明唔撚明我講乜

警渣警渣
成個ds都係咁啀

拉一派打一派拉一派打一派拉一派打一派拉一派打一派拉一派打一派拉一派打一派拉一派打一派拉一派打一派拉一派打一派拉一派打一派拉一派打一派

個條友唔係用呢句諷刺緊呀，睇清楚啲啦，佢係同你同立場架

我唔係淨係話呢個po啊

抵

極其量算單方面畀狗屌

咁咪好囉等多啲人知道佢哋咁賤格

佢而家係反駁我，係想指責我講「民安隊好多後生係藍」，
佢過份演繹嘅行為係「將會無法拉攏民安隊內黃嘅人嘅支持」

春風化雨盧文達：你哋幾時先識得拉一派打一派！

見到狗就唔好即係調頭走

會追住黎咬

天性黎

你用得淨係，即係呢個有啦

#96
不過同你嘈緊嗰個唔係reply緊嗰條友

民安隊都係半個自己人喎

你覆好啲呀嘛

民安隊入去唔係諗住救急扶危咁天真丫嘛
你地由第一日開始已經係人地既condom啦 你入去係負責俾狗屌 俾狗點

可怕一班腦殘藍屍唔會知

佢哋圍內都知架啦

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

地底泥 黑社會

班黑警遲早會殺埋自己屋企人

仲同佢做朋友要睇路

可靠消息，民安管理層，無藍

全部藍到變黑呀屌你

兩邊都傻閪 打和啦！super

咁就抵啦

民安隊自己咁願做奴才，抵忍死

香港警察是香港低賤生物

民安隊公開道歉未

慣左大哂，平日適應唔到做平凡人姐

part time

佢地不嬲同林鄭一樣
當藍屍冇到
根本睇唔起藍屍同中國人既支持
然後覺得全世界都針對佢地
靠嚇黎維持自尊

民安隊高層最後咪又係跪，好心就辭職啦

民安=狗蚤

隻狗發現有蚤梗係咬咖

黑警根本知道自己同全香港人鬥緊

狗咬狗骨

同班黑底MK有咩分別？

警狗再吠得大聲啲

以前識人做民安
成日以為帶頂背雷帽就係PTU認屎認屁

份人實際上性格有問題係比人蝦 考唔到差佬成日幻想自己做民安都好大權

隊長可能藍到幫狗奶袋底呢

作為一知納稅人，假設真係 $1000 比民記一個更8粒鐘，搵命博既錢，我唔會好大意見，我條氣亦會順過比政府班癈柴。

民安隊廢撚到

黑狗冚家肺炎死

一日係狗，一世都係狗，同支那人一樣

咁正常嘅，成個社會已經放棄佢哋，有啲狗自己都好清楚班所謂支持者隨時都會離棄佢哋

臭閪狗
跪係地下食屎啦

有炮大撚哂
其實未又係打份工
扮咩英雄
人地拎啲裝搵命搏救人
黑警攞裝去威，守護大媽，
打完人，開完槍，強姦埋
唔認數，無承擔又無腰骨
成班廢柴男人都不如

抵撚死啦民安隊喎
大狗恰細狗 係咁上下啦

一定會炒左個民安隊

林鄭都要聽香港警察話
唔係點叫police state

分分鐘習大大叫唔郁班香港警察

a

黑警 >>>> All 政府部門

好難想像黃的狗仔女 點頂到

有名你叫軍政府

哂撚氣啦777 who facing care

黑警蛇王就一定㗎啦，多數賭錢打機睇咸片
民安隊嗰啲叫津貼，好少錢

要幾咁戇鳩先會去做民安隊

當正自己係大佬ON99

黑警就係要死全家

殺狗

Connect埋好過 笑鳩佢冇乜用

民安連狗都不如

我識有幾個民安隊係撐警「中立」藍絲
唔知佢地點睇呢

班皇軍首領仲話要其他公務員要減開支，補貼佢地部門

民安隊全部唔好做啦

得果少少搵條命搏仲要俾POPO串

珍藏啦。呢本

賤種先做警察

咁都仲做真係戇鳩鳩
明明啲狗做嘅嘢都做撚埋
咁都唔辭工係弱撚智
仲要比狗屌

照字面睇，咁唔係爆衝突，係民安隊既人，單方面比黑警恐嚇加用暴力對待

退休或已離職人員
不問原職級1000一日

成日都跳制
抵佢地9成人都家庭失敗

民安隊大把藍廢老衝出黎做啊

賤過狗

班老油條對民安隊好有歸屬感，打死都唔走

同意
唔好成日話煲大佢咩核彈
邊撚有核爆過

民安隊比人撚到上心口就反抗啦
仲喺到做跟尾藍絲

蛇王打機訓教打邊爐呢D唔洗講啦 但佢似索緊K 驚比人發現先禁大反應

大家要話比民安高層知
佢地既香港警察點對佢地啦

民安隊仲有尊嚴？

民安隊咁既屎都食得落？

狗係看門口㗎嘛
衝出黎吠好正常

照你篇文咁講，呢d叫衝突？得黑警一味凶人

實係班狗做得多虧心事

師兄你覺得民安隊高層唔係藍？
佢只會叫你息事寧人
不嬲民安隊係賤過狗
咩權都冇
同保安員差唔多

狗狗地盤意識高
已認證

佢哋係憎恨所以同類以外既人

民安隊白痴姐
佢地人人唔做
班狗自然要入去做
成班弱智

係咪撞破咗啲狗做緊啲唔見得光嘅事？

最on9係民安隊收少少錢比人屌到飛起，又冇權成班仲去隔離營做傻仔

支持民安隊配槍

見到甴軍唔敬禮係罪。

助紂為虐係咁架啦撚屌
繼續撐狗啦DLLM

話名癲狗，係鐘意亂吠，癲起上黎主人都照咬。

又要搵條命較飛，又要人工低，又要比黑警當狗咁呼喝劈佢老母炮啦

黑警大sir係自己office打緊飛機
叫d𡃁守住唔俾其他人入去

黑警真係最撚低賤嘅職業

越細膽嘅狗 越吠得大聲

民安隊真係攞黎賤，抵

癲狗真係無嗌撚錯

CLS 神憎鬼厭

講真 皇軍都冇佢地咁惡

警狗真係好撚黑人憎

民安隊係班黑警既中連狗都不如

亂鬧亂吠都冇事

民安隊比狗恰到上心口

隻狗咁撚淆做緊啲咩唔見得光嘅野

劉名

比我就唔做，等佢地守門口

吓
有得奶，奶都奶唔切啦
民安隊笑死人咩

低學歷低智商低EQ低人格低紀律，集5個低於一身

窮過保安

民安隊仲幫啲狗做佢哋要做既事
支持劈炮

人人帶刀斬狗啦

抵死

眾叛親離

個仔霸住個廁所痾屎
就開門的佢出黎

果然係狗

會做呢啲工嘅人一定有啲權威型人格

民安隊抵啦
藍撚到仆街

垃圾警狗

真賤種

改兩隻字可以變更衣室潮文

民安隊,撤啦
人地當你狗咁喝
留返比班狗自己做

民安隊...
狗既狗

做乜唔敢同d營友講

入營點解要等三四個鐘先入到?
同問營內Control係咪藍?

up

據我係民記入面做既朋友講，條友本來係深藍，佢食緊花生睇佢會唔會轉黃

係咪唔小心偷望到阿Sir互相打飛機呀？

d死差佬應該唔理黃藍咁家暴架喇
佢地咩都可以比藉口自己
燥撚左先講

講個笑話
民安隊
政府雜工
入面好撚多廢老 廢中 裝備撚

民安隊唔岩囉
可能已經買左生果籃去謝罪

黑社會

其實係唔係入面有野唔見得光炸
民安隊唔係同popo同一條船ga咩

：你班熱血青年咁鍾意逞英雄咪俾你地玩 唔好入黎播毒影響我地高薪厚職

Lm

搵人改

成班垃圾

門口狗係咁用架喇

有咁多錢

平時做黑警隻狗，抵死

癲狗就咪掂佢啦，咬你架

衝突?? 按文章根本係單方面民安隊被有權有勢部隊欺凌

你好吖！我地係HGDS1266！
有見最近大家都好想好想大力支持非CCTVB嘅節目
我地一班主力睇開港台/Viutv/開電視嘅因此就開咗一個Instagram
將會推薦唔同嘅節目
我地會捕住港台31/Viutv/開電視嘅節目表去為大家做簡介
抽選一啲估計大家有興趣嘅節目去睇
等大家可以透過我地ig
一次過睇哂嗰個星期有咩好節目
希望可以帶到一啲唔知點樣入手嘅朋友一齊進入港台/Viutv/開電視嘅影視世界
除咗網上影視平台
免費電視頻道都好需要大家嘅支持！
希望大家可以CLS我地 再forward比其他人，thx

係精神問題

根本就係自卑

大陸記者話要普通話答都屌
老細張建宗講嘢唔啱聽又屌
根本係對除咗佢哋之外所有生物一視同仁咁屌

Push...傻西又刷仇恨值

民安隊真係賤過地底泥!

賤過地底泥
好心咪做啦

民安隊單方面比狗屌都叫衝突?
不過為左錢, 比狗屌下有咩所謂, 反正都係藍

隊長藍到仆街啦

之前民安隊先出黎執磚頭傻仔
AMS同CAS好多後生都係藍㗎
直頭大把20幾歲撐警

利申：AMS member

藍到爆搵cadet搖國旗 之前出黎執磚頭

可能性不大廢老廢中集中地黎

軍政府都敢得罪

個隊長點做野，自己d靚比人蝦都唔出聲

聽車隊D人講 據聞係雨傘 上頭好似落order 救護車好似有幫popo運物資

之前777先去完AMS總部

某個單車站D後生同老野全部藍到仆街

成班on9仔以為醫療隊係善男信女真係好天真
竟然民意調查排第二

當事人唔屌, 事後又唔出聲, 我地隔空幫佢屌? 你冇嘢呀?!

有 而家多400蚊allowance
當你三柴60幾一個鐘 8個鐘更大概480
加埋ration一舊水有差不多一千

四十幾蚊一個鐘入隔離營做，仲要俾狗屌
雞都無咁賤啦

做得制服團隊多數有權力癮
同藍屍多
見到比自己權力大既黑警
就一定跪拜

Between女人真係好閪煩

真
好多人藍都係因為權威性人格

夾住條尾亂吠

自卑到自大就係呢種

是撚但啦 佢地咪又係藍絲廢老
狗咬狗

真係好慘係紀律部隊宿舍日日對住啲大隻消防員
自己就臨盆咁 唔怪之得咁自卑

黑社會仲好啲
你唔惹佢多數唔會搞鳩你(外國老黑唔敢講)
食緊大茶飯得閒理你咩
但黑警直頭default成條街嘅市民都係敵人

有d人考唔到消防先去考差佬

笑死，有個傻仔追著我啲留言負評

民安隊同埋醫療輔助隊真係戇撚鳩，popo係仆街，呢班都係為虎作倀嘅死柒頭

狗咬狗骨姐。民安上面多數藍到黑

咁曲都睇唔明

其實民安隊係咪義工團體？初中時去考過，面試個八婆好似差婆咁，䧳雄莫辨，好撚臭串

民安隊係行報更制！唔報更即可。

受薪的；時薪制。

希望多d藍絲紅絲狗分化

班仆街成日係到開post分化黃色經濟圈

垃圾成班爛仔衰過黑社會

被狗咬

隔離營都要發癲
痴撚線

真。。。。。咩公司都有藍黃 請人又唔會問政見

等轉深黃~

爛仔?

老黑同字頭都開拖啦

深藍呀,睇佢幾時全家中肺炎死好過啦

每人派30個出黎群毆 最後邊個企到起身

邊個先可以出營

咁都忍得屎都食得
支持民安隊撤走，留返俾裝備精良預算充足嘅黑警setup兼駐守隔離營

咁能串，即時唔能勞啦

等睇啲狗壓力爆煲殺妻兒
到時一定拎住幾廿份報紙頭條周圍貼

10個8個藍

Push.

對住啲有牌爛仔唔好淆！！！！民安隊！！！藍屍都可以反抗㗎

民安/海關/消防/懲教/入境/食環隊 黨鐵大把黃 係最高果幾粒係藍
自己google下 反送中果陣貼晒d隊員證出黎支持抗爭者
721幾多民安/海關/消防/懲教/入境/食環隊 黨鐵
隊想換件制服去元朗保護市民

係先好講啦 全部公務員都仆街

係要死到臨頭先識見風轉舵

自卑呀啲狗

做得依啲就預咗俾狗屌，受氣都唔敢反抗

對方得3條友都唔開鳩佢波

狗狗壓力都幾大喎
幾時跳樓死？快撚啲
我買咗香檳等緊開

你覺得咁樣批鬥係會令同路人開心既你咪繼續lo
好多人都不齒黑警整衰成個紀律部隊既形象
咁你就要地圖炮打埋其他紀律部隊入面既同路人？
你連拉一派打一派都唔識 淨係識一碌鳩打一船人

我真心膠，講真話姐
事實從來都係逆耳

你要膠既繼續啦 分化唔到紀律部隊入面既同路人

唔洗理佢la

共產黨前線都有黃

44蚊個鐘不了

好笑咩 事實就係咁
標籤成個部門係藍有咩意思

捧其他紀律部隊踩狗得唔得

低能黑警發窮惡，喺呀，断六親喺好惨架